「日常戰線」除咗黃色經濟圈仲可以做多步

就係睇黃色YouTuber嗰陣熄Ad Block
相信今時今日絕大多數人都有用Ad block
係唔使睇廣告嘅同時亦有機會減少黃YouTuber嘅廣告收益
所以日常睇片嗰陣最好熄咗Ad block先
或者用電話食一次廣告再用電腦睇
希望可以令佢地有多啲收入
例如希治閣就因為表咗態少咗幾條廣告片(直播時講)
又或者係之前實測綁手跳海嘅燒車
大J等都係黃到變金
食下廣告去話俾佢地知有一大班手足另類地經濟援助佢地

如果覺得可行 歡迎下面拋多啲黃YouTuber嘅名出嚟

Alfred Chan
有碗話碗

P牌推唔郁就唔推了

成波之路都係黃㗎

112 維園見

Cat girl

Bob叔

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1